[ViuTV]星期日2300-2330 眾神的大陸

除咗神話，呢片大地仲有好多神一般嘅靚景，
仲有好多神級美食等你發現！
東方昇仲會用聲音伴食，口水都流晒出嚟！🤤🤤

旅行都是其次
認識多一點神話故事更好

D畫畫得幾好

推
唔知點解安排咁夜播

頭先見到哈比人村個景

兩個人表現有d尬

到底仔定女黎

呢條女咩人
點解咁柒都可以做主持
我本來以為佢係大陸人
但響viutv另一套劇又見到佢

咁高

咁算係世界樹一類？

主持人

nz 真係好靚....

好靚

咁就一集

啲做型好似世紀末暑假

睇咗開電視既臥底旅行團冇睇呢套，呢套係旅遊節目？好睇嗎？

暫時ok多景睇

冬天無人釣魚

咁近代都仲有人雕野

火山溫泉

真係好土著

咁熱仲著西裝

貓妖？

應該由頭到尾都係呢套衫
之前預告去D好凍既地方都係呢套西裝

初衷

東方昇都救唔到

酒莊

我覺得係啦，大人會係咩神呢？

其實仲有幾多人睇

居然去雲南

睇緊 男主幾靚仔

三哥

佢地集集都著同一套衫

D田影得幾靚

玩韆鞦既神話都有

係咪有幾套衫換 西裝都唔平掛

靚得嚟有啲密集恐懼

大理

行到半山咁高

難得仲保留到自己文字同語言既地方，未被蝗化

點解突然又變咗講蝗語

神話都美男計

最後美男計真係好好笑😂

個CONCEPT幾新
岩岩睇緊第一集

好似張燊悅

做了

水上相睇